{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017069?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아띠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペンションはリラックスできる空間ですので、夜遅くまで飲酒歌舞を楽しむ方は他のペンションをご利用ください。 入退室時間を厳守する必要があり、部屋の最大人数を超えて入室することは絶対に不可能です。 追加人数がいる場合、事前に協議した場合にのみ入室可能です(203号、204号)。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 全客室の最大人数を超えると入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 ご予約の場合、個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は入室時から21:00までで、炭火は19:00まで可能です。 炭とグリルの費用は2~4人基準で20,000ウォンであり、天然ヤシ炭と焼き網を提供します。 個別テラスでバーベキューができ、客室内での焼肉や焼き魚は不可能です。 プライベートグリル、ザイグル、バーナーを持ってこないでください。 貝焼きはペンションでは提供しておらず、ドゥンカルビの種類は焼くのに時間がかかるので不便かもしれません。 炭とグリルの費用は入室の際に現金でお支払いいただく必要があります。 客室内では肉類、焼き魚、貝、カニ蒸しなどの料理はできません。(食べ物の匂いや生臭さが除去できません)。 ペンションにはお湯とぬるま湯があるメゾネットタイプのプールがあり、ぬるま湯プールは4月22日から10月14日まで利用できます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで飲酒歌舞を楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンションはリラックスできる空間ですので、夜遅くまで飲酒歌舞を楽しむ方は他のペンションをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "部屋の最大人数を超えて入室することは絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、事前に協議した場合にのみ入室可能です(203号、204号)。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ご予約の場合、個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの費用は2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使用する炭火の時間は何時までですか？",
            "answer": "炭火は19:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が提供されますか？",
            "answer": "天然ヤシ炭と焼き網が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での焼肉や焼き魚は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー以外の料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、焼き魚、貝、カニ蒸しなどの料理はできません。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはお湯とぬるま湯があるメゾネットタイプのプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールは4月22日から10月14日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 591
    }
}